var a=Object.defineProperty,e=Object.prototype.hasOwnProperty,n=Object.getOwnPropertySymbols,i=Object.prototype.propertyIsEnumerable,s=(e,n,i)=>n in e?a(e,n,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:i}):e[n]=i;import{_ as t}from"./certificate.b584aa60.js";import{g as r,e as u,o,c as l,a as d,t as m,j as k,F as p,h as b,b as g,i as c,f as h,d as w}from"./index.46ef241a.js";import"./vendor.7b91652a.js";const y=[{question:"1. Pada suatu pagi, perawat ICU yang sedang operan dengan shift malam menemukan pasien dikamar ICU 1 dengan diagnosa medis CKD ditemukan dalam keadaan mengantuk dan cenderung tidur, masih bisa dibangunkan dengan sedikit rangsangan dan mampu memberikan jawaban secara verbal namun cepat tertidur kembali, berdasarkan penilaian kesadaran kuantitatif  dengan menggunakan Glasgow coma scale pasien tersebut termasuk dalam kriteria:",choices:["Apatis","Composmentis","Somnolen","Sopor"],rightAnswer:"Somnolen"},{question:"2. Pada saat perawat melakukan pengkajian pada pasien baru yang dipindahkan dari ruang IRNA 3 ke Ruang ICU ditemukan adanya CRT memanjang lebih dari dua detik, dibawah ini kemungkinan penyebab CRT memanjang kecuali",choices:["Dehidrasi","Hipotermia","Syok","Refluks"],rightAnswer:"Refluks"},{question:"3.Pada saat menerima pasien Post operasi dari kamar bedah, perawat ICU menemukan pasien mengigil, perawat melakukan inisiatif pengukuran suhu tubuh, lokasi yang umum dilakukan pengukuran untuk mengukur suhu tubuh antara lain:",choices:["Kulit punggung tangan","Membrana timpani","Rektal","Semua benar"],rightAnswer:"Semua benar"},{question:"4.Pada saat merawat pasien dengan hipertensi yang mendapat terapi diuretik, dibawah ini adalah cara untuk melakukan pemantauan hemodinamik kecuali:",choices:["Memantau kesadaran","Memantau Produksi Urin","EKG","Oksimetri nadi"],rightAnswer:"Memantau Produksi Urin"},{question:"5.Pada saat merawat pasien di ICU ditemukan seorang pasien bernama bapak Hasan Usia 47 tahun telah dilakukan pemasangan kanulisasi vena sentral, pada saat penggunaan lama perawat perlu mewaspadai beberapa hal antara lain kecuali:",choices:["Sepsis","Perdarahan","Emboli","Sindrome Horner"],rightAnswer:"Perdarahan"},{question:"6.Frekuensi denyut dapat dihitung dalam satu menit, pemeriksaan denyut nadi dapat dilakukan di area:",choices:["Arteri pulmonalis","Aorta","Arteri femoralis","Semua jawaban salah"],rightAnswer:"Arteri femoralis"},{question:"7.Pada saat operasi bedah otak (craniotomy) terjadi penurunan kadar ET CO2 secara tiba, tiba, kemungkinan penyebab dari kondisi ini adalah",choices:["Emboli Udara","Sepsis","Hipotensi","Hipertermi"],rightAnswer:"Emboli Udara"},{question:"8.Pada saat merawat pasien dengan penggunaan kanulisasi intraarteri terdapat beberapa hal yang harus karena adanya komplikasi, komplikasi tersebut antara lain",choices:["Vasospasme","Trombosis arteri","Nekrosis kulit","Benar semua"],rightAnswer:"Benar semua"},{question:"9.Pada saat melakukan pemeriksaaan tekanan vena junggularis, perawat akan mengukur derajat distensi vena leher dengan:",choices:["Menarik garis lurus dari sudut louis ke arah depan dan menambahkan angka 4 cm dari sudut tersebut","Membuat garis khayal dari miniskus distensi vena leher sampai kesudut louis, tekanan vena sentralis dengan menambahkan angka 5 cm dari distensi sudut louis","Membuat garis khayal dari miniskus distensi vena leher sampai kesudut louis, tekanan vena sentralis dengan mengurangi angka 5 cm dari distensi sudut louis","Bukan salah satu diatas"],rightAnswer:"Membuat garis khayal dari miniskus distensi vena leher sampai kesudut louis, tekanan vena sentralis dengan menambahkan angka 5 cm dari distensi sudut louis"},{question:"10.Beberapa parameter GCS untuk menilai kesadaran didasarkan atas indikator kecuali:",choices:["Respon motorik","Respon verbal","Respon sensorik","Respon buka mata"],rightAnswer:"Respon sensorik"}],f={components:{TheCertificate:t},data:()=>({questions:y,score:0,questionIndex:0,question:y[0],answer:""}),computed:{isPreTest:()=>"1"===r().query.pre},methods:{submit(){const{answer:a,question:t,questions:r,questionIndex:u}=this;a===t.rightAnswer?(this.score++,console.log("bener")):console.log("salah"),u<r.length&&(this.questionIndex++,this.question=((a,t)=>{for(var r in t||(t={}))e.call(t,r)&&s(a,r,t[r]);if(n)for(var r of n(t))i.call(t,r)&&s(a,r,t[r]);return a})({},r[this.questionIndex]))},restart(){this.question=y[0],this.answer="",this.questionIndex=0,this.score=0}}},v={key:0,class:"mb-2"},q=d("br",null,null,-1),P=d("br",null,null,-1),x=h(" Lewati dan Mulai Pembelajaran "),j={key:1},A=d("br",null,null,-1),I={key:0},C=h(" Mulai Pembelajaran "),R={key:1};f.render=function(a,e,n,i,s,t){const r=u("RouterLink"),y=u("TheCertificate");return o(),l("form",null,[s.questionIndex<s.questions.length?(o(),l("div",v,[d("label",null,m(s.question.question),1),s.question.img?(o(),l("img",{key:0,src:s.question.img},null,8,["src"])):k("",!0),(o(!0),l(p,null,b(s.question.choices,(a=>(o(),l("div",{key:a},[g(d("input",{type:"radio",name:"choice","onUpdate:modelValue":e[1]||(e[1]=a=>s.answer=a),value:a},null,8,["value"]),[[c,s.answer]]),h(" "+m(a),1)])))),128)),d("button",{type:"button",onClick:e[2]||(e[2]=(...a)=>t.submit&&t.submit(...a)),class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-blue-500 border border-transparent rounded-md active:bg-blue-500 hover:bg-blue-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-blue"},"Lanjut"),q,P,t.isPreTest?(o(),l(r,{key:1,to:"/cours/module4",class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-yellow-500 border border-transparent rounded-md active:bg-yellow-500 hover:bg-yellow-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-yellow"},{default:w((()=>[x])),_:1})):k("",!0)])):(o(),l("div",j,[d("p",null,[d("strong",null,"Skor: "+m(s.score),1)]),d("button",{type:"button",onClick:e[3]||(e[3]=(...a)=>t.restart&&t.restart(...a)),class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-yellow-500 border border-transparent rounded-md active:bg-yellow-500 hover:bg-yellow-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-yellow"},"Ulangi"),A,t.isPreTest?(o(),l("div",I,[d(r,{to:"/cours/module4",class:"px-3 py-1 text-sm font-medium leading-5 text-white transition-colors duration-150 bg-blue-500 border border-transparent rounded-md active:bg-blue-500 hover:bg-blue-700 focus:outline-none focus:shadow-outline-blue"},{default:w((()=>[C])),_:1})])):(o(),l("div",R,[s.score>=7?(o(),l(y,{key:0,module:"TERAPI HEMODINAMIK"})):k("",!0)]))]))])};export default f;
